而家出面有無落雨？大唔大風？

被困無窗的空間

邊撚度呀

冇，唔大

Thanks

水飯房？